有冇人食過螺絲粉

螺絲粉味道如何 見好多人都話好食 但係臭到仆街

方便面界第一 好撚好食

臭咩？幾好食wo

點會臭呀

屌你洗唔洗搵埋同一張

Google第一張

真牛

係粉呀屌 我講梗呢款螺絲粉

螄=絲

自膠

臭係因為有酸筍

食得筍就唔會覺得臭

咁姐係好唔好食

好食，不過要食得辣

係螺螄粉唔係螺絲粉
螺螄係螺肉嚟

我之前喺淘寶買過幾包嚟食
我覺得唔係話咁臭
好大陣酸味咁
味道都幾好

淘返嚟嗰隻好撚辣 啲酸豆角同酸筍係酸到臭

有次去旺角女人街食過一間螺螄粉，酸得嚟又唔算辣

完全唔知正宗嘅係咩味

正宗果啲香港人唔啱食，辣到仆街

酸到臭